[1Q題，高手入] 點解哈姆太郎唔係佢老母親生？

恒管

乜倉鼠唔係好似孵雞蛋咁孵出嚟咩

佢老母係太郎(男)

弱智？

3 頁開估

錯

因為係李斯

咁嘅質素好難出現3頁

我喊架

因為哈母係太郎

有

[quote][quote]答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為哈姆太郎唔係親生啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

推

我想知答案

你試下答

因為佢哈佢老母

哈姆太郎母親

哈！冇老母！

蝦母太郎佢老母係蝦